走後門到底要幾努力

好想知大家由asso hd升翻上大學有幾努力
會唔會日日都溫書個啲？

其實無乜點努力
多d蒲頭上堂，答下問題加下印象分
搵d學霸做組員
考試就普通溫下咁
平時玩下soc活動咁
符符碌碌比我入到cu

日日一係做assignment 一係溫midterm 直到考exam

上足堂, 我又冇日日溫咁勤力 , 不過會定期清concept
有midterm咪早幾日溫, final就同同學仔對下pp咁, 反而我依家讀大學溫得多過讀HD

一年定兩年入返去？

Gpa幾多？

Gpa好高？

我講比你聽冇參考價值架喎 因為唔同cc報唔同U再加上唔同科收生requirement 都唔一樣啦, 你想知收生gpa range就要做下research喇